其實TVB班演員個個演技咁屎, 點解啲豬肉獎都可以傾成十幾個post?

TVB劇無劇本, 演員又無演技
根本成個TVB啲人都係小學雞level, 呢個頒獎禮根本邊個拎視帝視后都WFC
你睇子華神拎果年都係得啖笑, 拎完之後第二年都係去拍電影
因為佢根本都不屑個視帝獎, 想做一啲真係高質既野出黎

明明個獎1. 無公信力, 2. 本身套電視劇己經低質, 3. 候選人實力參差
拎個獎都可以討論成十幾頁, 仲要話邊個邊個先應該拎
當正自己係專家咁, 講真有少少智商都唔會理邊個拎啦

去到今日都可以用埋d垃圾佈景
到今時今日仲可以個窗一望就知係假
餐廳一望就知係假
搵真單位同餐廳拍係咪咁撚難?

乜嘢質素嘅人咪鍾意睇乜嘢質素嘅嘢囉

餐廳唔係假, 不過係TVB入面既canteen黎

兒登打手業務

有咩觀眾咪有咩劇本有咩演員~

淫賤我睇大陸雞/kpop雞唔好